俄羅斯RT電視台：中國譴責美國無做錯 愈黎愈明顯CIA煽動香港暴動 暴動者者影響他人生活行為不可接

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

俄羅斯=中國

東歐蝗蟲唔係流

如果有CIA 班𡃁仔就一早揸住M1A1碌班popo 啦

垃圾國家唔洗理

上微博話是KGB 指使我地遊行。收埋錢